[急] 邊個對區議會選舉結果有異議

我無義耳

覺得自己好好笑？

爛

拉

On9當有趣